[航空]連登飛機膠討論區36

#FreedomHK

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區真・35

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時入聯盟
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋

譚仔又飛啦

腳圖自己貼

推

留名

LM

uo可以儲asian miles

其實好定唔好

OK啦啲碎銀
本身老母都要夠40K先當兩舊洗
無咩人特登儲reward-u
用唔到又當廢紙
當執返千幾AM

sad but true
當大家都valid for 36months嗰陣

因系真係業界良心
八對一其實都唔算唔差
本身估以為廿幾三十對一
只係坐過幾次老母都畀我執到千幾

以後AM 用幾多mile 換到老母

19800里換老母千五蚊現金劵

reward-U 正式收皮

重新登記uo儲分有冇用？

留名等asiamiles換uo

唔駛等已經有

手機響鈴

呢個rate好唔抵
10000里已經有日本CX淡季單程
但係UO只係換到400蚊...

UO分 數百萬變做碎銀

有邊個會要

老老實實8:1我覺得算抵
寧願儲Asia Miles坐CX都唔想儲reward-U坐UO

Miles就到期又換唔到心水日期

譚生返來啦?

夾夾埋埋終於夠飛轉台灣

去峴港坐老母定因龍好呢

PS:好討厭Shabby客 （因小弟做過ground staff,個個經理包括personnel 都滿口粗口）

請教各位 我下年1月坐老母 無reward u 但有AM
使唔使特登開個reward u 轉分過去AM

你禁中文未必係大陸中文

心情唔多好

利申，一直在港

謝巴打

隻 B-LEJ 睇怕就快要落妝

sayonana

順便噴埋SWIRE 上去

個reward-u logo轉左做swire logo未得囉

永遠懷念, (REWARD U)壽終正寢.

老母d A320neo 仲收唔收機？

應該唔會喇
隻LCQ用左一個月就退埋

不過CX可能會再訂過

退出U-fly Alliance

撥亂反正 訂翻CFM engine唔用PW

321 neo please

可能試新塗裝

老母個維港拉花其實幾靚下 至少好過因龍同廚叉 係機尾加返swire個logo已經OK

近排掛住睇香港啲po所以冇追呢度

Btw 想問大家坐CX long haul J會揀359定77W?

因航、因龍、老母，一家親livery

我覺得佢會收人返KA d A320/321

揀77W 機體寬d

廚叉有幾隻新350 好似準備過比海航

好

Long haul j product 一樣冇咩分別
理論上359 新過77w
但其實差唔多
睇時間啱唔啱好過

KA A320/A321 大部份舊過老母，又係租

咁隻傳說中既787呢

Fiji 食兩架，好似SAA又食兩架，全部暫未知廚叉編號

係當廚叉轉租出去定直接改order

咁似中共借香港轉運高科技野去大陸咁

認同 廚叉果個拉花好肉酸
不過個人認為國泰都會prefer加個紫色魚翅俾佢

川崎小姐在此想問各位強大的連登仔有冇旅行團係會坐JAL 去東北/北海道？小弟見到全部淨團費都過萬起跳
PS:巳把坐UO遊日本列入小妹的黑名單

老母多寒酸7K黨，JAL是清泉

7K黨+寒酸港豬=旅遊界的毒品

小女去日本鄕下地方就希望跟團多過自由行

PS:你幫緊你公司賣廣告

小妺對 new sky suite機流口水中

小妺只有HND/KIX/NRT/FUK可以接受自由行，其他port一律跟圑

我都幫手宣傳下
有冇人去

[突發] 7月26 香港國際機場集會

新加坡

你隻狗又入嚟

777經濟艙

北衛星客運廊

小你老母妹咩
男人老狗扮女人

唔知有咩居心

本post 由他開

呢度啲人淨係對小譚有興趣

+1

無追幾個鐘post ，就唔知發生咩事

Uo有咩問題

定係講緊文毒

都係UO單程

平時飛機膠post 不外乎都係同一班人留言

333 同339 機艙一樣

坐過5J未

333.zip.zip.zip

5J 436 座A330-300比起獅子440座有良心

屎味朱古力同朱古力味屎

你個文學院毒男

校園台啱佢

禁止譚仔同綠帽開Post

Rewards tickets都好過運空氣

我係無辜

新加坡🇸🇬

你唔係討論航空就出番去啦
我有幫襯你啲post架喎

連儂機唔夠勁啦已經

滴水之恩，湧泉相報

hi , Andrew

你好三五零巴

本日MK A339

睇錯左日本MK

隻機新撚用咩 啲crew質素咁劣

反正對終国客，服務質素有X用

一半終國 一半水貨佬

咖喱味屎VS屎味咖喱

馬島客又蠢又豬

廚叉加到30kg行李

做乜鳩呀

吸索負皮

挑戰譚仔記錄

有咁多巴打睇

新航

單機啦你

限件數

而家包20kg都係兩件咋嘛

亞洲線無限wo

咁正嘅咩
不過20kg一件都打唔爆就meet 20kg

因航有冇限件數？

30kg 限2件，北美20kg 無限件

無限件走水貨

北美2件 每件23kg

有無人知EK幾時再有discount

去一轉日本60kg好易過

機場開始分區管制

分zone 方便警犬包圍切割

係Arrival Hall開槍同放催淚彈

今日唔係機場都要返去

支持726 機場五中訴求集會

TPE-HKG one way得CI同HX有平，BR係咪從來唔會減

有冇人坐過ci 738係咪passenger zip

737一定窄 得17”width
但有32” pitch

A320唔是重窄得16.x"咩
不過CI重有E190可以揀

有冇巴絲知道如果淨係坐澳航內陸機有冇MPC會籍積分？

我知有呢個計，但有啲情況唔會計會籍積分，我上個月AA轉QF，QF嗰程冇計，而家等緊會補發唔知成唔成功

負皮

出發

連儂人

A350送中

350巴衰送350

YVR LAX會CUT?

加人呀

係到啦

岩走 係外星

係B出口

魚拉突每日開多一班

大家都知道，只要廚叉market就會好起來

吓，前一、兩年仲係北京搞做勢大會，攻入英美

UO763 diverted to DAD

push

Why?

話主力返區域性航空呀麻好似

手字好靚

區域性但係無飛一大堆亞洲主要城市
係已經好多間有飛但都唔係咁樣衰啩, 又 feed 唔到客畀 long haul

呢個年代regional full service仲有得做架咩呢個 model算唔算似B6

有散客受又唔代表賺到 廚叉脫離到旺丁唔旺財做爛市未

老母同一航段容易有slot ，不過yield 高極有限，所以之前港龍evening ex-HKG 收皮

CX遲D 一係要搞番PEY soft product
而家連BA, Delta同AA 既真PEY 餐都好過CX 好多
Skytrax CX PEY 排唔知十幾 真係好樣衰 仲話5 star airline

好似大部份亞洲航空公司PEY唔多premium，照上經濟艙餐

BR PEY 都有多一份smoked salmon 之類既appetizer
SQ econ 已經有熱毛巾, singapore sling cocktail, 餐有跟cheese & cracker 同metal cutlery
CX PEY 除左有毛巾同用一張厚d既紙包住D 好似兒童餐既金屬餐具之外 乜都冇 丫 仲有粒爛鬼朱古力

未改tray 之前都係用正常餐具

如果係A350嗰款PEY我覺得舒服過Y好多倍
不過3,4個鐘飛日本未必會真金白銀買咁解

夏季2345 ex HKG
不過就算0000出發，差別不大

最慘係日本少機會用350，如果臨門轉咗773 77W就真係欲哭無淚

kix成日都中

其實fuk幾好玩

反而名古屋老母做唔掂

以前老母好似做過每周14班名古屋，現在多數每日一班，班次唔似福岡多過因航

咁我都同意
成個九洲都感覺良好
好過啲自由行公廁落街都一陣MK味
FUK出入機場又方便

一時時
有時開到兩班
但keep住一班多

而家有5，7 redeye 仲有記得135 第二嫁

仲要唔貴有時kix賣到34千，fuk仲係 798

始終非一線空港，收費平好多

相對NGO少班得嚟真係貴
就算以往mega sale都少減個價都偏硬淨

唔係8日咩?

係

福岡遊客為主
名古屋商務客多d
NH都要開條名古屋線做日本客

同埋因航應該想keep住中部地區個價
新開嗰條KMQ長期4500樓上
依家同一屋簷下更加唔會俾UO做平名古屋

名古屋咁多人去白川鄉/立山都做唔起...

季節性景點本身就養唔到Leisure客

再加上中部地區
無區域性鐵路Pass用
同埋只有鄰近三重縣比較多旅遊景點

所以Leisure客少係正常

我最近兩年幾次去日本都係8日
印象中fanfares先限7日?

印象中除左話開NGO-GUM最後開唔成個期有第二班之外
都係每日一班

上次去飛大阪+來回新幹線都仲平過直飛名古屋

佢會無啦啦有啲日子都有兩班
好似20/09 HKG>NGO...第二班時間差到
係咪有團包唔晒部機放吉位出嚟賣

唔係喎
Check返除咗朝早班daily flight
3,5都多咗一對HKG<>NGO

呢D時間似係周末快閃用
但名古屋有無値得快閃嘅地方就見仁見智

ETD 1810 咪又要請半日假晒氣

全部都係7日(晚)，即係實際8日
佢既幾多日即係計幾多晚
我早排先買左張10日ANA玩足11日

我無野講

名古屋牙~燕窩~月餅~

名古屋啱打飛機 (上晝), 做巴膠, 上次唔夠時間影火車
度緊下次可能要11日京阪名

Andy Lau spotted flying economy class on Cathay Pacific, described as ‘warm’ & ‘humble’

坡狗眼中嘅Y位

NGO 重business

邊到睇到上座率

因為縣政府有俾優惠促進日本人搭呢班機，所以會定期發佈上座率講返個成效

`

VS定VA? QF同VA就一定VA啦，QF越做越垃圾

Regional J嚟架喎

不嬲窄體機既J Class都係似Pey（除左某幾間航空公司）
同埋因航將窄體機標準既J Class搬去A333同B773

呢款？呢款J Class座位有咩特別

究竟腳踏塊鐵版有咩用
凍住腳踝

QF個定價都on9嘅，J class BNE - PER個價仲貴過返香港

澳洲國內線貴是常識

星期二朝早十一點機住九龍
係唔係預早到7點出門口穩陣?

我知我飛只係小小既個人利益得失 不過我真係要飛

希望坐巴士穩陣

爽死班港豬了

bed mode 嗰陣用，但得 170 度

試過貪得意瞓，但真係瞓唔到

JAL 渣lu

廚叉同斐濟W19/20起終止codeshare
小因航同廚叉班號中止同時出現

咁PG呢？

小SQ真心正
特別係啲姐姐

有無瘋狂借筆

怕醜

JAL、ANA同時開辦符拉迪沃斯托克

純粹因爲2020奧運咋

Владивосток: ruler of the east

我寧願去咖哩國或者錫蘭

但錫蘭

老母張登機證變左黑白色？

啱啱係機場見到人揸住

圖呢

好耐啦部機print出黎嗰張阿嘛

你躪返出去啦

窮到無錢買colour ink

曲線為香港致哀

好想瘋狂飲紅茶

轉搭新航

1號零晨1點機會唔會掛8號飛唔到ga

佢叫我上連登問就會有人答

果個一定係你好朋友

我叫你食屎你係咪就會食？

我2號答你有冇問題

冇問題

係咪要推返個風暴ATC Post上嚟

話時話小SQ喺SFO有冇codeshare其他航空公司做轉飛

btw為鼓勵緊貼主題發言
我畀你一個正皮

重係0正皮喎

而家欠咗你咩
我又冇話幾時畀

Air France 訂60架A220，
2022全退肥婆

賣咁多肥婆畀 EK, 反而害返自己轉頭

可以用咩代肥婆？
777X
35K

我想問下減航係邊間

加航競爭對手

好奇一問，點解香港飛歐洲所需時間會耐過歐洲飛翻香港？

西風帶

逆風同順風

西風帶，北半球高緯度地區普遍吹西風，飛返香港果時多數順風。

南北半球都有

亦都因為地球自轉方向

因為地球自轉產生一個力（唔記得叫咩）加上副熱帶高壓將空氣吹去南北極而產生西風帶，唔係直接影響飛行速度

Coriolis Force?

會唔會都有啲關飛行路綫唔同？ e.g. 香港飛英國通常經蒙古俄羅斯，英國飛香港通常經哈薩克新疆

飛行路線選擇取決於航道是否單向、沿途天氣（如風速、氣流、supercell等等），唔會單純因為地理上短啲而行嗰條

想問下加拿大航空嘅飛機餐、嘢飲，係咪要另外上機比？

香港飛加拿大，轉落LA
定係比貴少少撘 ANA/KE 轉去LA?

UO849 divert to TPE

UO@TPE

ANA/KE同加航，差幾多？
要平一定係廚叉

B-HLM 已復出因龍？

就係見到，所以撘單問下😂，google完都淨係得短途機知要收錢，唔知長途係點。

其實差900左右，但ANA/KE都撘過，想試下新嘢。不過如果呢啲都要比錢，咁就比貴少少算

唔再撘廚叉，撘過兩次，兩次都PK

longhaul就唔敢嘅
都仲未去到SK嘅model
仲有減航longhaul駁shouthaul嘅話兩程shouthaul都有免費meal+snack各一

有無人知因航773係咪全部都係regional
全部都假J?
諗緊換CTS 但個日子係773

CTS唔使諗真J

我見到有啲日子係A359

冬季日日773，夏季淡季就有時長途機不定

ANA 一餐正餐一餐snack meal，減航兩餐熱餐

從未搭過HX UO同任何中國國籍公司

SQ

而家MU725 726竟然用359飛
之前坐咁多次都用319 320 321

負皮出嚟講兩句

咁咪好唔抵
另外想問下waitlist 你地有無試過幾時會Firm

久違了

Waitlist其實係咪永遠都唔會中

Hawaiian Airlines To Up Competition With ANA’s Airbus A380 (Increase frequency)

ANA啲yield molamola

但有名你叫減航
個熱餐嘅份量越減越少
食咗好似冇食過咁
個賣相仲衰過波仔飯

重要而家HKGYVR最低消費都

暑假因航日本ports寧願載空氣都唔會放waitlist 只有俾多miles先有得你坐

你知北美啲人幾大隻
幫人瘦身用心良苦

楓葉國都大隻

有無得買

咁pk

如果asia mile可以換錢，譚仔應該買到幾棟樓

對香港人嚟講新潟都幾冷門wor

日本鐵道消息及旅遊情報交流區(40)

#553 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
新潟縣旅客群國籍第三係香港

咁唔睇埋total人數冇乜意思
批嘅面積大嘅話就話啫
唔係嘅話即係水兵鬥水賊

5月先去完幾好係交通有少少麻煩

新潟市本身冇乜好玩, 滑雪勝地越後湯沢嗰邊比起東京只係慳到40分鐘車程又班次疏d(新幹線)

17吋嗰種位
你高過170都叫大隻架喇

死人HX 學人整PEY
搞死公司之餘仲要搞死crew

之前有人問嘅

肥腿

佢有無話幾時之前都confirm 唔到即係收皮？

4鐘機用冇電視嘅A320
不了

錯，港龍用A330

333~ 佢真係唔驚圍唔到皮...

小松都用A330-300
每周2班整幾團港豬直航新潟，幾容易打爆

佢唔係講緊飛德島班機咩…

又新潟又德島，個人少少混亂

都冇晒long haul
仲整乜鬼PEY
用嚟做假J好過啦

去做運米專機

譚仔上cx fb show boarding pass 譴責機師未

係咪解放軍幫手摺既先

成機都係米都幾壯觀

行李帶變成迴轉壽司米

我話得知你譴責飛機司定飛機師，我純粹想睇下你疊電話簿咁厚既boarding pass同張傳說中用鉑金打造既MP卡

諗下都扯左

今朝見到人扔左廿幾張boarding pass上fb

譚仔著作登機證等身

而家無人話你係大家都想睇你疊boarding pass

Ching 你真係好有想像力，我成腦都係呢個畫面

因航：譚仔係VIP。

咁喪 話說早兩日有傻佬叫我地出去見佢俾ISM耍走左

竟然係HX罷工 CX要做返啲嘢喇

今次輸左俾HX

可能到時因航幫廚叉清客

作為乘客, 我一定唔會支持空姐同機師罷工…

另有目的

我果日係咪耍熄電話

Ching你果日要飛？

反了反了

Off day就專心off
有病睇醫生唔返工係正常合情合理

下星期
所以其實我好驚佢哋搞機場/發動機師空姐罷工

Off呀果日 前一日有隻Long haul

個人意見，唔係5號既話應該問題不大，Ching唔駛太過擔心。

無事既Ching 人所共知既秘密唔係秘密

其實廚叉係播咩播到好似心經咁
利申未搭過

你魚翅？

有緣既點都會見既

係咪而家買旅遊保已經冇用
真係咁撚橋8月5坐HX

哦 唔怪得
我放完大假就個日返工 我port 左同班同事出黎

冇下次先

譚仔

多謝支持

嘩 揸OW咩卡？

以前boarding music係心經
依家冇左喇

佛教航空咩

最核突都係佢隻壽衣J櫈，坐落去真係壽終正寢

佢cockpit都貼到滿天神佛,D鬼佬都睇到屌屌聲

全部機都係？

機頭頂有張佛門後又一張

門神咩大佬

薄過10蚊

就好電話簿咁厚呢

巴打

全J

支持國泰

我係cockpit菇

總有機會既 你成日幫襯

我而家飛CX專揀A350嚟坐
岩岩6月飛咗來回A35K, 下星期又係來回A35K

我又唔係飛HND
反正飛日本邊個port對我行程冇影響(用全國JR Pass), 買機票時我係邊度有A35K就飛邊度, 所以最後係飛KIX

CX唔係話會整過359嘅J class咩
有冇坐過351 J有冇同樣問題?

好想 CX將 長途機 J class 轉做類似Qatar 嗰款，短途係反魚骨

無限ff中

其實359 J有咩問題？唔係同77W J一樣嫁咩？

利申：窮撚未搭過J，好快有得一次

QC好差

我都好想好似譚仔咁揀機坐
我淨係識坐321，320

qc差，但係舒適度好過777

CX話351投入服務時已經冇問題, 而359就舊年12月都仲整緊, 最遲今年第二季完成
所以理論上而家坐359就唔應該再有QC問題

想問搭開J嘅巴絲，菇有冇權用business check in counter?

我成日都坐中A350架姐姐

搭得多反而想搭返333 777舒服係舒服但開始冇哂新鮮感

我都有一樣難題，但最後揀咗大韓，A380好聽唔好坐

A380不了
垃圾飛機

我淨係得320 330

333幾好坐，77W呢D位太窄，旁邊如果坐左個比較大隻D既人就坐埋你半邊位

個人偏向寬體機，理得佢係垃圾330定其他，撘320/737一遇到氣流架機好似散咁，又逼過人。就算你比343嘅777我，我都坐得好開心
除咗撘啲內陸機(EU/AU嗰啲)，其他都係有大食大好過

同意，我都唔中意搭窄體機

手下留情呀Ching, 我係330出身架

可能岩岩crosswind太勁姐

冇，對機唔對人，只係330比我嘅感覺同320,737冇乜分別，可能因為佢輕。其二，我大部分330都係撘HX，所以令到我憎330

CX嘅話只要唔係773就OK

但佢最多773

又飛lah

香港人加油！萬事小心！

新手一問skyscanner其實係咪唔準？我見OZ746轉左做330飛我係揀十月尾既時間

773得17架（計埋ex-EK 5架），A359、A333同77w都多過佢

係bor, 我成日計埋77w

係都唔奇,坐過8-9次OZ745/OZ746
330,380,747都試過

其實正常，不過我地乘客就睇Config

乘客會睇咩config?

333定343嘅77W

都岩 真係純粹參考價錢
多數官方網站直接買機票

依家仲有幾多架唔係343

Fix shell 同長途Econ 櫈

唔知

fix shell 3-3-3會唔會舒服啲？

唔會 硬到乜咁 坐翻龍運張櫈好過

如果出張3-4-3 fix shell
保持腰背挺直+幫你減肥

歡迎選搭我地公司既商務艙

譚仔坐Business你話呢

邊間？

魚翅

台港

情願坐3-4-3都唔坐3-3-3 fixed shell

真 上次343係倫敦返嚟都仲訓到 fixed shell飛 kix red eye真係想屌老母
但 short haul唔訓嘅話 fixed shell其實 legroom唔差 可能張櫈夠薄

睇CX官網航班時間表個網我班機無啦啦變成773, 但買飛個位就仲係351而且買到PEY位, 而家好驚

因航最舒服我覺得係機齡最細個批長途A333
左右兩邊2人位唔迫 張凳夠寬 legroom又夠

Fix Shell 我連飛台北都覺得好難頂

我上次都係KIX red eye fix shell

LAND字上面嗰塊皮係咪後補上去

Bombardier Q300

本Post名人

##想坐ATR 多啲

個位係特登加厚, 防止畀螺旋槳葉擊穿

長知識了

森美都喺NZ喎

Air NZ 中ATR好似易過dash8
好想揾次搭下dash8...

差唔多次次都係坐dash 8

KE 係咪冇咗女皇黎香港？見到一係787一係737

之前撘係恆常748，宜家真係買少見少，744又真係冇見過

一期期啦, 你都要夠客先裝得滿隻 747
787 反而常見咗, 737 得半夜最後一班先用

無錯，747撘過幾次，幾次都6,7成滿，但爽在可以隔離冇人。
KE 748個商務又平，又好過國泰隻反魚骨(如果好彩)，有折時都屌得過。787好似一樣，唔清楚。。。

之前坐過

有幸坐過一次

部電話D電應該捱唔到聽日全日係街覆唔到機

有冇廚叉巴絲update下咩狀況？

有冇巴絲知今晚CX101會唔會受影響？
香港加油

長途好少EQV㗎

暫時冇聽到有咩特殊情況

出埋post 聽日大鑊

[突發] 機管局岀左Email要CX KA Cancel flight Tower冇人做

atc好野

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

岩岩check 左
Hx pvg pek hak bkk 都canx

ATC好嘢

廚叉點都要保住3隻long haul先
其餘就

atc goodball

頭先睇淨係得KA

想知朝早係咪傾掂數？
Canx 都係12點打後個啲
朝早咁多機都飛到咩

呢位師兄正解

1200hrs onward

我明呀
但都夠玩咩

咩都睇唔到，放假

有冇巴絲知道機場/航空公司罷工係唔係會淨係cancel departure? Arrival 嗰d好似唔覺有? 求指教

利申：支持85三罷

如果ATC罷工既話，就所有flight都會有影響

隻機唔飛過去點飛返嚟

理論上
有機係外站飛返黎
影響唔太大

但要視乎HKG有冇slot先
因為行FRCS, 無approved slot唔駛旨意飛過黎

Frcs係？

Flight Rescheduling Control System

補充埋
FRCS係Based on runway capacity去派slot
以single runway 29 per hours計
大約分配
因航+因龍 70%
廚叉 10%
老母 6%

其餘Airline就基本每個鐘一班，有剩就比多個
但個29 per hours係包晒arrival同departure
本地公司一定有Quota比左佢先

所以聽日CA/CI/BR都走唔甩

更正
因航+因龍 拎到26% slot

宜家就係HK base 個4間齊心再拖多幾班
咁咪其他airlines 可以飛返囉

個canx list 真係如意金剛棒黎

「可能出現一些或會影響香港國際機場運作的情況」
「因公眾活動」

返香港睇醫生，我間公司應該唔會cancel,不過都支持啊

Hx 機將啲機delay 到 12點打後先飛
咁又過到骨

罷工都唔夠膽講

正如MTR一樣
D人自殺會話有人進入路軌
人地日本大大隻字寫人身事故
中國人基因鐘意自己呃自己
報喜不報憂

班CX580做咩DELAY到聽日都唔索性CANCELLED?

580 582都收皮 點都要留班接客啦

今日咁精彩

擺埋聽日得唔得

聽日繼續port

有無機場巴絲講下機場現況

都冇人返工架la

無返工成個office連藍屍都借啲意唔返

番緊，暫時D機黎到都走到

仲頂到雙跑道運作

上ed

機場網站罷工

OVB左17個

痴撚線

好耐冇入嚟

坐埋咖哩航空econ
真係有咖哩食
成機都咖哩

結論係
幾平
部788好舊
啲大陸客好閪（不嬲）
咖哩幾好食
咖哩空少幾好 幾靚仔
咖哩空嬸好似去左重康大廈
上落機有咖哩國音樂
Econ可以玩窗但Business唔可以

坐老母不如坐咖哩
(但都係ANA算)

華航無喇喇sd email黎話調左我位，再check下班機應該由A330轉做A350

轉左個Econ 定PEY位

我見MH仲飛到兩班.....
利申：返intern對正機場跑道

AI HKG KIX唔係cut咩

下個月中

btw

係咪得自己睇到
btw 有新汪汪

好似係

Cut都好應份
成架機得十個咖喱佬客

好多香港人都唔知呢間有飛kix同icn

賣幾架市區巴士全廣應該幫到手

有都唔坐啦
新出787 4-5年已經好殘

老母未做大年代
咖哩航空係受歡迎
當時HIS就專賣咖哩航空飛
甚至支那/台灣轉機都有市場

但而家除左2線Port之外
直航比因航系壟斷晒

所以咖哩航空搞搞下無人搭都預料中

其實HKG <> KIX好多人架
但佢home port係咖喱國
去咖喱國果程變左空氣運輸
點玩呀

部787又殘到喊出黎

夠唔夠泰東殘

一搵就搵lastboss

印度航空業收益唔多掂，航班定線太長，出名delay 多，只有早去午回，同廚叉、老母無得鬥

而且咁多其他選擇
鬼佬客都唔會搭啦
貪朕咖喱味咩

OX200,OX203皮已收
順便問下泰國民航處釘左OX個牌未？

年頭執埋粒(好似係)

依家BKK團係咪都係坐某Oneworld/同某Staraillance 老大居多呢？

咁JAL sky suite 787咪係天堂？

坡佬聽清楚喇
TG先係老大呀

窮人只能坐econ位

咁搏命

原來737-8200係737-Max 8嘅210座版本，Design for LCC，所以唔存在改名

避機型咪得，洗唔洗Blacklist埋航空公司

唔係原先叫MAX200咩

Ryanair has 135 of the 737 Max models on order, the first five of which are due for delivery in the autumn, once regulators have declared the plane safe. The airline’s fleet order is comprised entirely of a larger version of the Max 8, with 197 seats, which it has until now referred to in official Ryanair announcements as the 737 Max 200.

The 737-8200 is a type name for the aircraft that is used by aviation agencies.
sor眼盲

唉頂

扮737-8
呃人試坐737-max

坐過Fiji Airways 737-max ，好彩冇死

冇咁易有事既唔駛驚

我飛TPE-NRT

驚到賴屎

究竟你一年飛幾多次

唔好話，我過幾日撘KE 737-900返黎香港者驚驚地

大韓戰機

究竟譚你仔一年飛幾多次

譚仔：你恨唔到咁多

17.8年機
等陣J下佢個787 business

係囉

AF嗰啲點避？

下你個河內死嫁

香港咩事
我係KIX 返唔到黎
話HK ATC

我delay 兩粒鐘

尋日係kix翻黎無事
做乜唔delay我呀

Pish

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000